支那人劉曉波死關我地叉事?

有乜好rip?

系

負評是給劉曉波的

以國際視野咁睇

當其他外國新聞咁睇囉

唔關你事新聞都要播下既

就好似會悼曼德拉嘅死一樣，一位英雄無論佢嘅種族係咩都會受人敬佩。

你可以唔同意佢嘅立場主張，但唔代表佢唔值得敬佩，唔值得哀悼

點解香港人要知國際新聞？

你唔知發生乜事？